[多圖]誰說抽菸就是壞小孩

人地至少孝順，你班垃圾連登仔

屌過 個價錢可以接受

台灣黎?啲野飲幾得意

人地已經識飲酒，似你地淨係飲埋啲小朋友汽水

有圖都無人理

#ptgf

個樣成個陳漢典咁

隻眼撐得好辛苦...

好女仔

同時個咀又抆得好辛苦...
睇到我覺得好攰

煙親隻眼

個樓梯，支那？

台狗

狗也不屌

咁就一世 第時個肺仲黑過下面

個鼻好圓好立體

做乜鳩

食煙飲酒講粗口

男人黎架？個嘴又乜事？

真係多圖~ 正評

其實佢講啲嘢係啱嘅 不過啲圖

Ager

係呀咪正宗做雞要拎貞節牌坊囉

D角度令我諗起水晶婆婆